未來熱今晚之後就再無未來了...

因為變成了現在

恭喜定先

ing

？

進行熱

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

死撚開啦 煩撚住晒 唔撚去呀屌你老母

唉 慘啦 原來69出去個班傻閪嚟...等收皮吧

拍定手先

hoting

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

熱刺過左今晚就要變電視台了

@n賓 我屌你老母咩

五毛confirm

波台系5毛集中地 入嚟搏屌牙？戇鳩仔

推